世界上最遠嘅距離…係唔夠好

係唔夠好，冇上進心，唔上心

愛已漸退，沒有錯失都能厭棄你

唔鍾意就走啦，唔好再喺度厭三厭四講埋啲冇得改嘅嘢

冇上進心換來

屌你老味就係雞

臭雞